其實美國個法案實際作用究竟大唔大

究竟幫到香港幾多
大家點睇？

大家點睇

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

大到仆街 好似係

通過左最少中國冇面
甴近平咁要面
（youtube白兵有講）

幫到少少

大就大
不過用唔用真係另一回事

特特好似阻住通過

咁又係
但希望可以有實則用途

影響力唔係反映係執行上 而係反映係制造出黎嘅恐懼 你睇個dq主任連老共order都唔做 dq埋自己就知

簡單邏輯：敵人強烈反對

等於放左把刀係頭上面 唔聽話就可以制裁
好似送中條例甘

把劍唔出鞘咪傷唔到人囉
但係無理由唔佩劍架

要睇美國佬點玩 認真地玩嘅話連埋Magnitsky Act一齊用可以好癲
現時俄羅斯同伊朗中左呢個制裁嘅人 全世界基本上得中國會做佢生意

依個法案講係話
之後支那同香港每年要派人上去美國交代
民主進程
從而一步一步幫香港落實真普選
但講就好好聽
到時實則唔知會唔會真係幫手做到

唔大 中國一定預左最壞打算,中共中央講佢,美國最多可以制裁4樣野

老共同66個獨裁國家一齊玩

之前彭斯話唔係美國同中國脫勾,代表中國想閉關鎖國
馬克龍都叫中國保持改革開放 明唔明

可以取消關係法已經屈機啦

都係
依個係最屈機
其他作用反而麻麻

過西藏定新疆果條都唔多覺口交部出聲
香港果條前前後後嘈左幾多次

推

其實係多把刀可以用，唔駛下下出尚方寶命（香港關係法同特別關稅區，美國仲需要呢個地方做交易。）

淨係美國唔算大，但係個帶頭作用好大

無知一問，如果啲共匪官員 香港官員 警察 ， 佢哋唔去美國 冇美國資產

其實係咪就唔怕人權法??

個人認為有用，可以某程度上象徵綁住美國政府企係示威者一邊。

長遠都應該要同佢鎖國，
加拿大，澳洲，日韓台，
佢陰d陰d不停移民同買樓，中國人勁多。
就係想幾年後，好似侵略香港咁對其他國家。

抗爭里程碑 行政唔積極使用的話 效果不大

好撚大

要睇佢認唔認真執行囉
唔認真拎住粒核彈都無用

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

你咪睇下佢地所接觸既公司有冇同美國有聯繁囉
有既話 你去睇下合約有冇santion limitation, 同得老美做生意, 要緊佢張santion list
比人周到 咪好似HONG KONG BANK咁比人罰

最影響係金融公司, 國際既金融公司會唔會為左某一單生意而冒住比人用santion炒起既風險就唔知啦

黎，溫書

會有國家跟

Thx 巴打

有一定好過無
主線從來都唔係美國

即刻爆煲

象徵意義多過實質意義
香港人唔好妄想有人打救，只有靠自己

其實過左, trump可以唔用

多件武器

搵人拖左咁耐，洗咁多錢遊說說就知咩料啦

睇班狗完全冇收斂，就知其實唔大

唔排除佢哋完全唔撚識死

唔大

睇支那驚到瀨屎就知

過咗1個國家，第2個國家繼續再搞

美國行左出嚟其他國家就會跟隊

本身作用唔大
但象徵意義好大
已經唔再係嘴炮救港

到時又會話香港一國兩制運作良好。

唔大嘅話 維尼同林鄭就唔會出盡奶力遊說啦

睇班狗把撚
無腦嘅 以為真係有人照

有腦就做白衫
好似振美咁走啦
坐冷氣房
得閒插下班細嘅水炮車

我地繼唔繼續做？

做～有得做就做

全部bank 都唔同佢做生意。
詳情睇返伊朗。。得間昆崙銀行肯同佢做

你個名 係咪想笑自己?

依個就唔駛講la
一定繼續
可以再激啲tim

大唔大唔係由你講，係由美國班議員慢慢玩，佢地想既話，隨時可以為拉選票而加辣

Yes. 中共同港共花咗好多錢請美國嘅 lobbying company 阻擋條 Act

認同
最怕係個個覺得過左就咩都唔洗做
係777對五大訴求未有實際回應
都唔應該停手

我覺得對高層就大 對d散仔就冇乜作用

大過十次核爆

總結：被制裁者同家屬冇得用任何信用卡、股票、銀河服務，好快冇得入境所以先進國

無可能停

班高官仲未收手就證明冇用

銀行

好過冇

立咗法會執行未有力囉，立咗法唔執行立嚟都冇用

六四 2.0的話 香港經濟玩完

跟住變成真正經濟黑攻鵝 到時就唔止鄰國攬炒

直頭係全世界陪葬 大家唔好唔記得08年一間雷曼都咁大件事

香港戰略價值遠比我地想像高 所以先捱到五個月

中共係好驚
不過要睇美國點用法 打擊對像係邊班人

其實你覺得冇撚用就靠自己再出多兩分力

我覺得都係打飛機用多
希望唔係啦

我既詮釋係：
依家有把劍架係你既頭上
你條命仔就係佢既一念之間
係生係死 就睇佢
所以你唔可以行差踏錯一步
否則就會命喪黃泉

法案可以令港共忌憚 投鼠忌器
係好重要

即時影響唔大 長期影響較大

Lm睇學術討論

二噁英就散仔個啲食哂
好似振美個啲坐係狗總就識玩
嘆下冷氣 諗下點作大話就搞掂
呢啲先係最撚有腦
分分鐘呢班人一早換定美金
到時有咩事都著到草

D金融公司, 包括 銀行 基金 保險 股票 外匯 總之果班agent broker啦
會唔會睇佢份生意睇得咁重要 而留舊炸彈係自己公司?

一但美國佬屎忽痕起上黎或者突然間醒起有目標要砌,
你睇匯豐, 就係咁比人搞一搞 就即刻整頓 重要比人罰一舊錢

有好過冇

大唔大都好，有做嘢已經好夠
完全冇其望過老美會收到佢地皮，我地只可以靠自己

共匪不斷出口反對 自己諗

其實唔大 至少短期內唔會有好大成效

美國一個做就唔大
始終香港班狗官最多資產同仔女都係英國，跟住加拿大都多
再重要係美國超到個帶頭作用，希望之後多d國家跟

可以令全球跟風支持香港

黑警即時縮算唔算

有點都好過冇

你睇孽瘤個西婆即刻整個聯署反對美帝通過人權法已經知道佢驚到仆街...

Sir, this way!

啲前線狗多數無咩影響

佢地只會繼續打

我都想藉呢個機會講埋：
點解外國係8964之後仲信中共套「一國兩制」
係因為美國立左《美國--香港關係法》
關係法間接承認左一國兩制
所以外資先繼續留係香港

可以話，冇左美國支持，一國兩制係唔會俾到外國人信心的
依家如果人權法通過埋
亦代表美國間接承認香港既兩制受到威脅
香港=新疆
香港外資會考慮撤出香港
最後個snowball effect 大到難以想像

小弟不才，有錯請指請

屌 你打機地下有裝執都執咗先喇

冇錯！ 好多嘢都美國佬訂立先。例如，點解而家撘飛機過securiry. 要你倒哂啲水，

開咗個頭俾其他國家仿效

做官做得咁辛苦都係為錢姐，轉頭俾人一鋪凍結晒，你話佢地會點喇

銀河服務

幫到好撚多

簡單邏輯 新疆過左人權法教育營咪一樣仲係度 只係口頭上既威嚇啫 當然你可以話香港情況唔同 可能要睇佢點玩 但真係唔好當佢係靈丹妙藥教到港啦

*救

大陸得閒就出黎吠
你話呢

當助攻囉 香港點都係自救，對班高官有啲啲啲啲用 對班狗直頭冇用 佢地都深知自己冇野可以輸，咁唔去美國好少事姐 對佢地黎講等於黃絲唔返大陸玩/移民咁解。

高層一仆街 仲唔賣散仔咩

Exactly

唔大 但破窗效應 好斷各國都跟

仲有好多步同好多關先會發揮到作用

過到都唔好太與奮

切勿過份依賴

盡自己本份

跟住就變黎明前的黑暗。。。。
到時散仔有乜做唔出。。。。
除非有軍隊。。。。

美國做左，英國多數都跟住做
美國係強國高官既春袋所在地
英國先係港共管理層既春袋所在地

如果有英國人權法，就好似有把刀指住班高官擺左係英國既春袋。

問題係 英國脫歐要搞幾耐?
又要提早大選，又再搞脫歐，時間等得越耐，又會唔會增添英國人權法變數?

一般

我就樂觀D
因為香港多外資, 同美國聯繁多

我熟保險多D, 淨係講保險一條santion clause
已經係講緊 歐盟/美國/聯會國 幾條santion list 是但一條中左 張單都會有問題

更本就唔使其他國家跟就已經好大影響

呢個啱 但好多連登仔認為一過到就馬上會贏 太天真

人權法威力唔大
Magnitsky Act 先夠威力

我都唔清楚，不過有一樣野我好知道嘅係中共不停想拉低個法案。

凡是敵人反對，我就支持

個人睇法係如果條例過到
某程度上即係佢都係stand with hk
自然就慢慢會有更多國家出黎表態？

唔知
依d係近平諗
有好過冇

佢地落實左2020年5月前一定搞掂人權法

個channel睇落幾正
想問下個host咩學歷 ？

D狗會即刻有報應（好似係）

唔會la應該

急救包
當膠布用，止到下血吊到下命

大到仆街, 連同貿易戰,喺美帝要收中共皮既第一步。
長遠黎講, 姐喺支爆。

想問下會唔會有連鎖效應例如G7其他國家都即刻做野

應該Bachelor 或以上
仲有Happy Kongner都係究極高質

拎麥美娟試刀咪知

同強烈譴責差唔多效果

無咁廢掛

唔大，不過落到中共面，已經係好好，面子有幾緊要，大家知啦

你睇大陸同香港政府反應就知作用大唔大

唔大
因為打我地 殺我地嘅班狗係唔會受到制裁
所以冇用

嚇死港共班仆街都夠，唔駛有咩大作用

我覺得用黎制衡中共都好夠，等佢唔敢亂郁，對香港最有利

你睇政府反應快撚到就知有用

就咁睇
冇用佢地都打一份長到閪咁聲明係到吠

到時香港變催淚港了

老實講 唔大
第一 中共歷史上受制裁都支撐到好耐 而且中國需要政權穩定多於對錢嘅需求
第二 啲官啲錢到搬晒去瑞士 群島啦

過唔過香港都係要繼續打 個法案效用係有但係唔大 唔會指望太多

超撚大. 你200萬人, 佢新聞稿打100隻字
依家新聞稿打2000隻字. 佢話埋你知佢幾撚驚

米加讀折學同history
但我好撚中意佢講美帝的籃球

你睇特首辦個聲明驚到 我諗依家又開緊會

有好過無

我諗美國會有啲用？

重點唔係美國會制裁邊個
而家其他國家會骨牌效應地跟住做

只要美加澳英一齊做，成個中國都會好撚大鑊

不如間吓燒山

係就正

咩都要用 任何工具都要用
你呢D post 想引五毛入黎話無用？

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

冇想像中咁大

查實唔覺行政機關會用得盡, 不過有好過冇

好過無，最極端係咪港元脫勾？

我淨係知特區政府對人權法好大反應
影響唔會細得去邊

點都好過無

純粹好過無
但問題係，大絕用左但對家唔怕的話，之後可以點

唔大呀 好似AML咁 你知唔知咩係AML?

對低級popo無乜影響
唔俾警闔家入境日本 就家變都似

好過無咁解㗎咋

新疆已經通過左, 咁又點?

我覺得作用唔大
制裁完佢哋可能反而令佢哋更癲
反正都俾人制裁咗 更加無顧忌
btw 個人觀點only 最好都係靠翻自己

唔會即刻有作用囉

制裁需要時間
仲要政府決定制唔制裁
所以
繼續抗爭啦

唔知,只係見大陸同政府都好淆

放晒風要撤資
唔撚撤嘅後果自負
西方文明圍堵共產黨戰線要開始
英美澳都出聲制裁同調查
其他都要跟

到時冇人理照裝修個價又跌返

睇下邊個建制突然講人話

你睇7婆衝出黎講咁多次野就知大唔大

我哋好d又

呢個法案不嬲都係攬炒法案黎
原本你殺我1000我無得反擊
呢條法案就令到佢地至少有後果咁解
不嬲都唔係靠香港人自己 呢條法案只不過係有個buckup咁解

唔出香港佢地咪無事囉
當然如果你有野係老美就變把柄

唔大架,所以支那同港共根本唔洗驚
香港係內政黎架嘛,關美國撚事咩

大, 因為香港有獨立關稅, 大陸係靠香港呢嗰獨立關稅黎洗黑錢同cap 水, 如果扯上人權法, 咁大陸就無得用高壓手段統治我地, 因為美國每年會review 香港仲有無人權自由, 萬一有就會制裁......(唔識講lu)

請識嘅巴打補充啦

就算依家過左大國做野都要考慮商量點樣做野
唔係支那今日一講明天就實行,無可能一步登天,一日就搞好香港局勢

有無用??你睇下政府出個篇文的長度就知

再講多次
冇人有資格攞被斬義士個仇嚟deal
仲要deal啲戇鳩嘢
仲話香港人報仇
你哋全部失信於被斬義士
唔好比被斬義士知道你哋攞佢嚟deal條cctv片

覺唔覺97後大陸越黎越惡?

其實中左條法既人，可以點出糧？

美國過左個法案的話
分分鐘英國有會推類似法案
當然啦我一直都覺得等得班英國佬嚟都蚊瞓

無太大期望

意義大

實際作用點都有限 但希望帶黎帶頭作用 引起其他西方社會既關注 甚至進一步作動

仆街
英國佬前幾日話:香港的事，香港自己搞掂

英國我屌你老母
中英聯合聲明破壞左都唔出聲
抵你沒落屌

永遠唔會去英國旅遊
現只到美國

叫做有個帶頭作用囉
圍堵支那人人有責, 大佬老美行出第一步, 你唔係唔跟下嘛

英國佬
我吊7哂你地老母臭化閪呀

如果條法案包禁所以黑狗入境咁就有用得多

新疆嗰個同香港依個 邊條辣啲
新疆嗰個好似嚇唔到中共咁

作用大
但最大問號係到底trump trump 會唔會簽
就算所有議會過到 佢唔簽 都係收皮

其實我覺得佢唔會簽

激厲士氣 然後就冇乜

如果佢地傾好個貿易deal，好大機會唔會旭啲大粒野，剩係旭細嘅，其實好睇美國同中國關係如何，我地完全冇權話事，所以先要自己香港自己救

用就大 唔用就唔大
頭頂上既劍
基本上中美關係愈差條act愈有用

好過冇 嚇鳩班高官都賺咗

見佢哋好cool咁，淨係官腔叫人唔好干涉內政，原來發緊矛？

有用咩 會聽就聽㗎啦

多謝巴打分享, 我長知識了

好過冇人幫。。最後都要自救

好過冇先喇

我唔知乜，但我知可以凍結啲支共港共喺美國資産就已經夠照。

睇佢加州條2奶村到時唔鷄飛狗走！

重有，呢啲嘢有協同效應，一個國家pass咗，另一啲本來1516嗰啲會跟住上中南海有邊個喺清白身家？？一個都無。

加埋港共嗰啲，無得移民，無得海外買資産，大家一齊喺大灣區攬住咪幾好

好似2院各過3分之2議員投贊成總統反對都照生效

其實係我miss左d野定理解錯d野？
一早講左參議院多過3分2議員簽，trump 就無得唔簽。
點解近幾日不停都有人話擔心trump唔簽？

只係多一重保障
一日未還政於民一日都未贏

佢地擺明覺得自己可以置身事外
隻隻狗都以為自己替天行道 自己係正義咁

唔大
但係可以激死中央

好過冇先

好過冇，不過最後都係要靠自己

人權法 => 違反中英聯合聲明 => 廢除
清朝國債 => 唔還 非法繼承政權 => HK not CCP

衍生 中共玩地下手段

唔派兵黎 難保障人身安全

睇你点睇.
重建唔係你嘅理想唔係你嘅抱负咩？

港共用幾多字對香港人

又有幾多字用係美國度

冇乜用

但請過咗先

賣港賊全家同西方文明斷絕來往
班賣港賊就係心諗賣完港去西方
依家賣港就一世大灣區
未被制裁班賣港賊應該會收斂

班垃圾奶共咁開心 終於害到全家一世大灣區
仲要用昆崙銀行
抵撚死

過左而佢全力執行係可以開香檳 level

至少有把刀先

英國好似跟？

去唔到日本旅行囉

幾大都好，最解決到香港問題既最重要係香港人自己！感恩美國幫香港人。

無撚用

執行上一定唔會好快見到啲咩
但就俾左好清晰嘅信號俾英國知
有人帶頭做醒人喇，咁都仲唔跟隊正契弟

少少

有人帶頭做醜人

象徵式意義大d
如果美國肯做就係話緊同香港企同一條線，其他國家會開始跟

好影響高官同D狗回歸日常生活(返工放工去下旅行個種普通開心生活)
但係阻唔到屠殺

希望英國德國之後跟機

想問係咪受制裁人士連美金交易都唔做得？

屌你蝗體係咪料

我睇佢張聲明都feel到就lai 屎

好似公安條例咁
佢要行到盡用到盡,可以, 基本上可以令名單上既人接近唔再係人類.
但估計唔會行到咁辣